【依家香港正處於水深火熱之中】大家請緊守自己嘅工作崗位

準備隨時有人玩嘢

停產

我都想星期一唔使返工吖